### Павлова Мария ПИбд-22
# Лабораторная работа №5 "Изучение простейших логических элементов"

#### Задание
Разработать программный продукт для визуализации булевых функций с помощью простейших логических элементов. В качестве входных данных могут выступать результаты работы программы, разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная случайным образом.

#### Запуск
Найти в проекте Window.java и запустить

#### Технологии 
 IntelliJ IDEA Community
 Java 

#### Пример работы 
![Пример](https://sun9-22.userapi.com/impf/e8CQKbxN04TNsgzNJ7XiRtOouPB_BSRCo6UZbw/eoGvFfmYGkQ.jpg?size=506x655&quality=96&proxy=1&sign=3c259b76f870d63c3d70d34750ee59df)


#### Видео 

[Открыть](https://www.dropbox.com/s/i11z7xe0ms3zu38/5%20%D0%BB%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%80%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%BD%D0%B0%D1%8F%20%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0.mp4?dl=0)


